Ｄ揮春，明信片，筆真係好撚...

當然係好正啦

揮春

PostCard

筆

Figure

想要？咁聽日有時間就要去本土市集啦

#30Jan #31Jan #巿集
撐起本土巿集
日期：1月30日-31日
時間：12:30pm - 6:30pm
地址：中環永和街17-19號偉興商業大廈6樓

本土市集的平面圖

日程
Source :

P

gg

除本土市集之外，仲會有咩?

嚟個月二十一號到三十號竟然仲有十三屆香港獨立電影節，希望大家順路去睇下支持下同路人

1月21日至1月30日 🗓 第十三屆香港獨立電影節

不忘八三一
風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

【831 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 1月29至31日 (五至日)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

最後比係台灣的手足睇

估唔到嚟年仲有和你宵，當然會唔會被打壓係未知之數

#8-11Feb #黃色經濟圈 #和你宵
《港嘢2.0 之 撐”喜”香港》
日期：2021年2月8-11日 (一至四)
時間：
8-9/2 (年廿七-廿八) :12:00 - 20:00
10-11/2 (年廿九-三十) :15:00 - 00:00
地點： 只供會員參加 , 會員申請連結：
備註 : 檔主申請連結：
Source :

PUSH

go

都係4秒 fail

psuh ahahhaah

don’t

推！

推

真心想追3秒

hesitate

ko

gi

好難la

fight

for

freedom

man

會唔會有人做到2秒

it gi

Push

much

j

men

淨係refresh+load post, comment 都已經2秒la

doc

ume

sing

xxx

never

咁又係,做到應該bot嚟

zions

你挑戰搶＃2先la

ng

真係好靚

果個應該會係我

echo

嚟日bno話題熱到咁，應該好撚難上熱門

11 vs 0

I

alan

聽日見^_^

pulling

呢幾日超加速
美國花生都好食

how about you

係，仲有隻GEM
痴L線，難推到傻

big

咩GEM

dick

since

stubs

lee

GME
美國股票，之後Ｄ股票機構出貓都玩埋

d毛筆字真係好靚
我都想我啲字有咁靚

bc

and

一齊去

same

push

要比更加多人知

tui

堅持

bring

係，可能真係唔太多人有興趣，所以次次都難推

drug

GEM

我以為宇宙GEM

he

37 VS 2

did

bffs

creed

熱#6

SH

冇咗我嘅#2咀咒

中文字係右至左寫

朋

箫

到

好想買揮春同公仔

好吸引

推

正呀喂

五毛：連登比賣廣告？

有個「招財進寶」
倒轉係「追求民主自由」好正
但好難買到

推 好靚

王祖藍一到店，所有看電視的人便都看着他笑

行動

齊上齊落正